法國搵樓租真係好艱難

有無嚟緊去巴黎/住緊嘅人招緊flatmate

利申紅巴

你識唔識法文？

Google translate